(代教師PO)多唔多人移民我唔知, 我淨係知連全港最TOP個D名校都要係年中收人插班, 由一定收爆到要收人插班

唔知個D學生係移民
定轉去BAND2學校啦

我D BAND1尾學校都有人退學

嗰d屋企個個無幾億都幾千萬身家

幾億就一早國際學校
個D都係中中間間個D

移民？攞黎講

住既就嚟十年既鄰居移撚左去加拿大

閱
估姐

可能好多人讀書得辛苦轉校姐

英華書院今年有多達60人於同一時段退學，
女校嘉諾撒聖心書院亦有數十人退學。
協恩中學30學額空缺
女拔罕有招收下學期中一至中四插班生

唔知重有好多

點會移民呢
佢地唔驚人工少一半咩
佢地行動不便既老豆老母點算
移得黎肯定唔係好撚鐘意香港

認同
收成期點會走

唔送仔女走
枉為人父母

你都唔好咁話，有d富豪真係buy傳統名校

你諗下你自己做生意叫做有d錢，個仔前途好唔好固然重要，反正都夠佢食兩世
日防夜防家賊難防，最驚反而係有朝一日個仔做紅衛兵篤左自己出黎批鬥遲早都走，不如早d去適應下

唔會, 有錢移得民既, 多數撐警

撐警有咩理由移民
宜家仲要全世界都爆武肺
撐得警都信支共最安全啦